[I/A] Fate/Grand Order 繁中版『102』 港人訴求 缺一不可

差700 , 加油呀

搞掂

LM

6點你又搞掂多次

正式宣布執柒啦

回家了

咁你班撚樣一日仲玩緊點汁7呀

執柒

有紫色老太婆抽未

2020年5月18日

仲夠時間刷埋D玉

又可以afk半年

玉加成放騎職啦

但唔係你陰人既道理

打玉關仲要帶孔明不如...咩啦

打玉關點解唔可以帶孔明

咁你就又要用小莫。。。。

一個有加成一個冇加成點同

孔梅一陣係咪應該放蒙羅麗沙

聽聞好似一關跌唔少qp

25的智慧

有冇攻略？

寶5活動禮金時加牛魔王孔梅

點跟

冇金時......

借

D QP就爆又出QP關係咪玩9我

唔打咪得

唔好畀qp關玩9你

我都6E好耐
一早知Fap實爆qp
已經好耐冇打錢門

我冇QP，正好

只好升下技

有技升點跟。。。

牙羊一陣抽唔抽

琴日射哂比女帝同塔貓爆死左
水狼就射2符算
依家得1萬石希望似似花池井到3隻fes

如果一陣泳月要井就仆街

一萬石，點跟...

母豬一萬石先得65抽

dokidoki

課金

個肚脹住好唔舒服 有邊隻胃藥有效？

胃的素

this

五等分=辣殺 dllm

藥房定屈臣氏有？

5g 我係日本買 屈臣氏好似冇見過

離冰總搞掂唔夠一個鐘

lm

冇抽咁耐廿抽出晒兩隻

直接最高難度

活動禮裝？唔用都秒啦

Dllm

一開始FQ洗唔洗打？

會盡快04

屌 終於贏撚左高文 用左一次令咒
多謝大腿b叔

二姐一箭一件啦

唔使，一直搵車撞佢

我仲試緊點樣1t傑克，嗰隻真係難

升4-5星麵升唔切 仲點升3星

又一條歐洲撚屌

jack同阿維都想打 兩樣料都缺

黑杯三藏 牛魔王午餐肉x2 +初始衫?

輕鬆1t喎？

唔想換人

睇有冇長掛三藏嘅人轉掛攻擊禮，雙三藏就應該收佢皮

吹吓水，唔好認真

邊有認真

單抽中阿周那

金時滿絆，逼住用隻西女人

而家認真

樓上大把中搞掂，你去逼害佢地啦

卡西姆已經率先被清算

放出黎救世人

未升過得1技，廢事俾你屌啦

又夠鐘大清算

留名

你用5千萬QP同素材贏得繁中全體同人掌聲唔值咩?

個活動係咪狂打從者

避孕套推廣員涉大學宿舍姦女生 陪審團大比數裁罪脫

唔升都夠做仲升黎做乜

今次個活動使唔使爆果刷=,=

爆

爆黎刷邊隻先?

你缺咩素材咪刷邊隻囉

「超重口甜故」穴娥與虐嬅之戀

唔敢㩒入去

9刷算

已射

穴娥bb

燒咗5千萬QP又可以繼續

咁放出黎啦

放咗啦

見到

冰魂就是我們的啟明星
希望你每2小時登入一次

冰魂5駛訓了

登入未福利圖

點解啲撚屌可以升到咁快

寶2黨

又屈

D撚屌又中點跟

果然冰魂都係養唔熟

這才是大腿

最泛用肯定狂金，所有都可以一炮過

只係浪費孔明絆位

我用自己隻呂布都可以乜關都一炮過

巴哈班人又嘈壓唔壓齊格，思維好撚毒

唔識貨，強上齊格不知幾好

換人孔明？

花江夏樹把聲

成班毒撚話齊格龍傲天網遊玩家，作一大堆理由屌柒佢，其實咪又係妒忌人地有貞德做老婆佢只可以望住個mon打J

魔神柱點打，呢邊咪點打

諗緊抽唔抽活動池，想突滿阿福張禮裝，但唔想抽啲角色

呢D對白好熟口面，之後就會搞掂

屌真係想抽禮裝

屌，D對白真係成日聽到

鬼叫東出眼高手低咩
前有衛宮後有天草

薯條王

喂，咪屈啦
我唔想抽禮裝架

唔覺，FA好撚好睇，齊格打小太陽動畫版好有宿命感

問題就係齊格唔夠魅力
就算係FSN06動畫都大把人唔鐘意衛宮
淨睇Saber線既衛宮同齊格冇咩分別
事實係最後齊格魅力未上升到壓到大部人既厭惡感

Sor，我淨係記得呢樣野

講經咩，咪又係班B站漫評放大檢視喺度帶風向，真心除咗貞德變咗蕩婦之外唔覺有咩問題

屌你老母好撚嬲唔撚用連登

咁嘅速度復活都未打完

我本身就覺得一般
最唔滿意係一開始齊格飛自殺同埋貞德真係弱弱地智
RULER邊撚到rule

120萬，終於唔使再用黑杯

睇台伏嘅樣，應該冇一個人會死

冇人玩了

一開波成班跟風入坑，官方仲咁壇咁嘅嘢，邊撚個玩

自殺?

記錯左

點解仲可以有100萬條命

真係等夠鐘

因為fap掉落唔係太好

本身都冇日服咁多人，想打得快都難啦

1t搞掂，又有qp，又有素材

仲易刷過無限池

只係證明台服已經無咩人玩

我當10萬常駐玩家，一人打十次，佢都直接收皮

一諗起台服冇人玩就諗起條垃圾DA啲攻略片唔會再有人睇，個爛鬼channel跟隨台服腳步執笠

而家都係登入拎石抽下就算

Qp冇用
素材又廢又少
起碼比心比羽毛一場4-5粒啦

我都係每關打一次就stop，
撞正日服刷箱，
台服真係不了

咁係你少角色練，如果你有心升埋4星3星英靈，9億都一下用完

你當係刷qp送素材推活，咁你就覺得ok架啦

如果真係咁垃圾，日服阿維都唔使死

如果成個活動都冇人死，咁我驚台服應該連第二章都見唔到

活動點刷效率最快
應該打邊隻英靈？ 好撚慢

打caster la 一個騎金時車埋去

你有冇孔明？我放左突滿攻擊禮金時，你只要諗放法搵多50np就車得死

梗係冇啦 邊有咁歐
Btw Rider果隻金時？

今次真係打得好慢
記得年頭既鬼島,幾隻鬼好快就打曬.....

係rider金時 你可以用海媽同master+np衫應該夠補埋剩返50np

升3星用得幾多QP呀
4星少部分已經999/888
唔捨得升既係素材
今rd3隻冇野好

下rd有羽毛，塔喵要被百萬人凌辱

食個早餐冇咗各十萬，官方你玩9我咩，做馬都做得好少少啦

冰總食個早餐都幾十萬

今日算食平左了

屌三個都完撚左

條血唔撚同，ON99

威喇威喇

點夠你寶2威

課左幾多？

係咪唔敢答

炸雞一時
炸唔到一世

幾單咁囉

係，第時轉做看更

咁囉

卡西姆廿抽中晒兩隻

佢一陣又話自己非洲

本身就非

中

非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐非非非非非非非非非非非非非非非非非非歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐歐

突然又打得咁快

會跌架？ 我都有 定係打夠某個數就有？

依家活動打what 刷魔神柱?

真。扮工時間

會跌

忙撚到仆街

係，好彩就會跌，我都跌左3張

類似，但冇柱咁多素材

打jack子算了，缺塵

做馬？

黑油

一下子次數少左一半

台服有咁多人玩

真，心諗邊打到咁多

可能人地用腳本

1點就3個死曬

好肉酸

皇天擊殺
事實是我-隱藏的高手見到英靈幾十秒先殺1件太慢，手一揮清咁幾億咁姐

原來個倉有200個心臟咁多

繁中台風委會一出手，風馳電掣就搞掂

白生都是it狗黎

又燒咗一個億QP

羽毛馬鐵vs爪子種子

55

緊係羽毛，白痴都識

師匠又可以出場

巧串=.=

有特攻咩

Me打算用槍奶

插阿塔

媽媽

塔喵啊，緊系神明吧

600萬次，咁睇得起台服

2B服

無啦啦有莎翁BUFF

開服15分鐘先打1000次，要幾耐先打完塔喵600萬次

每分鐘打嘅人唔夠100個

係咪D人做唔到OTK呀

無端端上埋buff...

有冇系統BUFF都係一下死有咩分別

你估個個都係你啲歐洲大課長老手咩...=.=

用4星都做到啦

me都係用四星

用三星

唔換人孔明點搞

用人地隻寶五金時

開始悶
用金時要用口禁14野

唔刷咪得？

串到

講事實都串=.=

點樣一回插死弓喵

巨龍

渣ga

你寶二黨dllm

恩奇度+雙孔明+特攻禮=搞掂

屌你又屈

槍奶一發幫佢升天

寶5金時横掃一切

冇槍奶

台豬有嘛

咁我應該用咩

你大把五星用啦歐帝

又逼害

用師匠插左40下，點解呢個遊戲可以咁好玩

同塔喵玩鎖鏈PLAY

得寶一

真愛都唔百級寶五=.=

用寶一師匠都係插唔死 屌

笑你老母

放左黑杯槍奶，自己諗點滿NP啦

慣左唔用人地打手

咁仲叫春
用隻寶五呂布做打手囉

諗緊用黑貞打爆擊得唔得

要睇發牌員面色即係唔會穩otk囉

反正而家點打都OTK唔到

黑杯寶五呂布+雙孔+梅林+禮裝加攻點會唔得

可以點滿玩鳩佢

我未有禮裝...

你用咩衫

我下下秒，只不過係百等，2000

未有禮裝呀

御主魔術禮裝=衫

百塔陣

冇黑杯

正路就黑杯師匠+2孔+武后

用人地打手啦屌

未破滿都冇？？？
咁咪2孔加師匠泳奶光射2槍囉

冇呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

試下？自己孔明用埋鯉魚圖

台主(乜柒都冇)

試下先

或者師匠奶光都用鯉魚圖咁就有50星

仲話我歐 真係DLLM

你唔係抽唔到喎，你唔抽啫，扮咩非？

咁都得呀

其實唔難

OK了 唔用鯉魚都係打兩TURN

有冇人問你

大家分享吓心得啫

用奶光都插得死

事實黎嘛

打撚咗3個鐘都未打過10萬，我真係諗唔明今朝食份早餐都可以打咗10萬，毅進制

聽朝會出現多次，可能由10萬變100萬

證明台服已經冇咩人玩

依個速度打到下年都打唔曬

聽日打飛哥用咩打好

I匙邦已買

Bx

冇BX

我好想要

冰總竟然有未召喚嘅英靈

邊夠你歐

哈哈哈哈哈哈哈

寶二黨係到恥笑我地

唔講你有幾多隻5星
淨係問你5星寶1定寶2多？

可以寶五仲多

梗係寶一多啦

嗰啲係醫生、冰魂、由紀、台主同歐汁先做到

棄左 唔好拉埋我同佢哋嚟講

佢講你信？

信

我都棄咗

就算可以一回殺
都想偷懶唔刷

「想讓她當員工」 日男拐少女2個月逼學房地產知識

你新手

佢伸手

又逼害我

好想要聖誕海媽

加埋莎翁插到100萬

23萬4000分送個張符中呢隻

歐洲兄弟

如果我依家去FD LIST CAP你圖
你估寶2:寶1係幾比幾呢

叫親歐乜同冰乜嗰啲通常仆街 冇個好人

G持

擺出黎嘅四星多過五星都要逼害

你幾時同久b討伐佢地

100103954063

新手希望有朋友可以帶我玩...

久b

槍大公打100萬

隊型?

要換人就算把啦

換人好麻煩

一言驚醒睇下d自充槍 小太陽原來有50%特攻
用np衫就攪掂

一晚冇500萬

塔喵冇神性

活動特攻

冇小太陽點跟

一分鐘死二萬次係咩感覺？

班仆街係咪用電腦刷

IT狗寫咗程式，愈接近夠鐘條命會自動減得愈快，好似係

你以為台服真係有咁多人玩咩

少年，你太年輕了

新開5分鐘死左十萬次，屌你老母想笑撚死人咩

我信

IT嘅野你識條鐵咩，返去炸雞啦

仲有人食金拱門？

佢轉會KFC

又死哂

朝早用儲水式熱水爐沖涼 簡直係令到個日完全昇華

有錢課金 無錢換熱水爐

台仔話官方加速

句野尋日先睇過

respect儲水式真係不了

試過零下幾度用呢款野，沖沖下用哂真係爽到上天

極速傳說

試過前幾年最凍個日3-4度左右壞左熱水爐
之後凍水洗頭

呢度真係得我一個用儲水式？

唔係上連登都唔知有儲水式

勇士

由出世用到而家

希望有人轉返放絆禮孔明

一轉用到幾耐
有冇10分鐘

真男人就應該用儲水式

沖涼沖咁耐把撚咩 求其用水淋下個身就抹身搞掂啦

禾放緊 好似

10分鐘夏天就得

冬天唔控水直接淋真係得4分鐘

係唔係每年都諗一次換熱水爐

咁又無喎 反而我覺得自己人生多左時間做其他嘢

冷天開盡個熱水沖30分鐘果種感覺真係難以形容

同2

你試下較鬧鐘沖涼3分鐘先講嘢

洗個頭都唔止3分鐘啦

儲水式
好細個用過
轉左熱水爐
真係返唔到轉頭

頭起碼要5分鐘!

我覺得沖涼要用多過3分鐘嘅人應該要去切jerjer ，你唔配做男人

我人生每一刻都係度磨練自己

你哋班無時無刻都享受緊嘅人 真係好弱小

洗jer仔都唔止3分鐘啦

洗5分鐘 會唔會甩頭髮架

Jer仔用凍水洗得啦 本身都識發熱

就係用防脫髮
要比個頭吸收精華

唔怕凍到縮咩

就係你洗咁耐先要用防脫髮

本儲水式大師 洗頭 搽身 洗面 刷牙 痾屎 全部一次過完成

幾廢先會冬到縮

凍到肌肉壞死，好似係

沖熱水消除疲勞堅爽

幾廢先會凍到肌肉壞死
你條jer仔洗幾分鐘就凍到無撚用 你都係縮返入老母度當無出過世算啦

其實冬天挑戰沖涼三分鐘係會令你人生昇華 個成就感唔止可以消除疲勞

直接昇天

夏天就爽
冬天

你個爐用左幾耐?
新個d煲水都快左好多，
同埋沖十零分鐘一定冇問題

呢部由我小學3年級搬去就用到而家 應該有17年
再之前住板間房 直頭係要自己煲水 用個盤裝水沖咋

好心就換左佢啦
我換左個爐都2-3年，
再加埋個浴室寶開心使用中

我細個住公屋都係要自己煲水倒落個盤到沖，
冬天真係凍到pk

你搵到工未 而家日日湊女？

我覺得唔使換

真心沖唔到咁耐 有時去親戚屋企過夜 無限熱水都係沖咁上下時間 係度淋水無野做on99咁 不如早啲沖完出嚟打機

過埋呢個月先，
阿女21開始放聖誕假，
跟住聖誕就飛台灣玩幾日

P.S: 出發個程買左香港航空，驚到hihi

兩邊都係刷野，
用慣伯爵師匠system真係返唔到轉頭，
點解台服咁L煩

老老實實，可能今個禮拜就88

冇伯爵

+1

果然 ........... 最毒婦人心

星期六執柒咩唔係？

其實係咪同ATV一樣

咪一樣都要開6-9招技

今次1t已經順手好多

佢頂到呢個月 is ok

我意思係刷料台服暫時仲係要睇咩職黎落打手，
伯爵隊真係乜關都可以唔使諗就入得

寶5金時

梅林遲下buff做群叉25

儲水式熱水爐+1

沙翁哭了，他的書被人撕剩書皮。
塔貓哭了，她的毛被人拔到禿了。

塔喵被插到OO

群差100先對得起賢者嘅稱號

唔痛架，係插佢之前，我地有進行麻醉

莎翁準備又俾人輪大米

聽日又可以刷羽毛

掉落率低撚到

咪撚刷囉

咪冇刷囉而家

小太陽倍感安慰

阿維同jack

術職唔放孔明同凸滿QP禮係咪又剷得

唔放QP禮都應該浪費幾億QP

又串

買過掛自動刷算

Qp多到用唔完先叫串吧

非洲人都串？

無課寶四老婆，能叫非麼？

無課儲石冇左4隻限定，不叫非麼？

接連便是難懂的話，什麼「冇左4隻限定」，什麼「最憎白貞」之類，引得眾人都鬨笑起來：繁中台內外充滿了快活的空氣。

唔差在改埋更衣室

龍牙呀

前繁中台話事人Doctor Lee在接受FGO膠報訪問中，炮轟千里和冰魂等人，稱他們就是FGO繁中台的毒瘤。

Doctor Lee談到：「如果你作為繁中台大佬，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領班契弟不斷前進，你就是他們的領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，繁中台有太多歐洲撚屌他們玩FGO都是以我為主，繁中台經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我躝，我根本感覺不到自己就是話事人。」

Doctor Lee:「在繁中台千里常常痛罵一些非洲玩家，這再正常不過了，不過也有非洲玩家被激怒的時候，記得在一次活動的時候，千里刷得很不自在，回到繁中台串鳩非洲人就唔好玩FGO，當時很多非洲玩家都已經無法容忍千里的所作所為，在加上那些常被他欺辱的會員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了千里，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的白生更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時冰魂、歐汁這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

Doctor Lee：「當發生那件事情後，千里的隨身物品中多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在後來鬼動活動復刻中正是用這根鐵棍報復了白生，在打完活動上半部後，大家在繁中台吹水時，白生諷刺性說道：
「冰魂又話自己歐，奶光寶五左未呀？」
冰魂臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的離開繁中台，這不像冰魂的性格，果然在冰魂再次回到繁中台時的時候已輕鬆寶三並手裡握著一根木棍，在白生毫無防備的情況一棍打下，白生挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是冰魂，不等白生起身，冰魂又是一頓亂棍爆打，白生在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的千里可不會放過這樣的機會不斷說道：『冰魂，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「千里的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去白生就昏死了過去，打的興起的冰魂怒了，朝著千里吼道：『這下還還怎麼打，你條on9台主該滾一邊去！』千里也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』冰魂沒有在回應千里什麼，如果千里手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的真·非洲人Mata嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

我冇話過自己歐

我從來唔會串冰魂唔夠歐囉

白生講的

畀佢地打到怕左？

至少有10人群毆了千里，你可以想像被10人群毆的滋味

繁中台有無10個人咁多

有好多25

你地全部25

官方外掛

我屋企都係用儲水式熱水爐
聲稱速儲熱 得夏天係熱水沖唔完
冬天冇呢枝歌仔唱

又開加速器，小莫一分鐘死4萬次

台服活人1萬

玩日服啦

當係一般快餐手遊咁經營，又觸碰政治事件，踩哂所有地雷，啲玩家仲唔走咩

其實係官方自己打

拉姆 >>雷姆

大奶奶歸我

大奶奶呢?大奶奶去左邊.jpg

咁好心機改文

但係隻字不提mata呢個歐洲撚屌

最後咪出現左

好心你誠實d唔好再話自己係非洲人啦

我好誠實喎，抽英靈真是冇歐運

bo2阿基里斯，
都好想知你點冇歐運法呢

bo2黨

mata非is joke

希望似似花池歐D比我中哂3隻fes

中兩隻都夠啦 淨低個隻用保底換

好高代價

非

錢我有 我要寶2

課吧...

飛狗繁中台主千里在接受型月訪問中，炮轟MATA和羊撚等人，稱他們就是飛狗繁中台的毒瘤。
千里談到：「如果你作為歐洲台主，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的好友不斷抽卡，你就是歐洲領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多歐洲人他們抽卡都是以針對我為主，4點鐘經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是台主。」

千里:「在聚會MATA常常恥笑一些非洲人，這在正常不過了，不過也有非洲人被激怒的時候，記得在情人節女帝池的時候，MATA開服抽卡很不順利，爆死後用水瓶怒砸一位才參與聚會的非洲人，當時很多非洲人都已經無法容忍MATA的所作所為，在加上那些常被他欺辱的非洲人無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了MATA，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的冰魂更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時羊撚、醫生這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

千里：「當發生那件事情後，MATA的更衣櫃多了一根麥炸雞，我想他是用來防身吧，在1200DL MATA正是用這根炸雞報復了冰魂，在羊撚最後一抽彩光歪出貞德後，全員回到M記聚會，冰魂諷刺性說道：『搞掂。』」

「羊撚臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出M記，這不像羊撚的性格，果然在羊撚再次回到M記的時候手裡握著一根KFC雞脾，在冰魂毫無防備的情況一脾打下，冰魂挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是羊撚，不等冰魂起身，羊撚又是一頓亂脾爆打，冰魂在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的MATA可不會放過這樣的機會不斷說道：『羊撚，打海豹，用力打，往死裡給我打，打海豹怎能少了我。 』」

「MATA的防身炸雞終於派上了用場，可惜一脾下去冰魂就昏死了過去，打的興起的羊撚怒了，朝著MATA吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』MATA也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』羊撚沒有在回應MATA什麼，如果MATA手上沒有麥炸雞那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的IT9嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

幾時笑過非洲手足？
禾自己本身就係非洲人黎

笑到我

CEO畀KFC雞脾打到仆街，武林高手咩，未埋身啲保鑣做低咗你啦

FAKE NEWS

G持反愛千力 法國千里真係冇乜料到 淨係同女扑嘢

瘋了，瘋了，都已經瘋了

打狗怎能少了我！

你作為被打嗰個，梗係少不了你

點解換左人嘅

你地成班人係唔係又唔撚記得食藥？

我又要補考了 好撚爽

非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐非歐

肥左what

distributed system 同 computer system(assemble language 同整complier咁上下)

都幾難下，你係咪要砌舊嘢出嚟先有分

唔怪得唔正常

今日真係好開心
係唔係呀 哈母太狼

要由tokenizer-> language translator->parser+code generator
咁就整到一個basic嘅computer system

好想smoke爆佢

差幾分合格，定係唔整到直接0

補考啫
望落咁易邊會難到我

屌 我都就要補考
Accounting都完全唔撚識

你幾時補

12/12

差幾分合格

我12/12就考最後一科

食少條女就得啦

咁都好呀咁快有得補

13號就返黎

我刀係13返香港

Billy仔
想睇貓貓

貓貓好得意：）
我有動力溫書了

索性話幾點就冇得打算撚數啦屌

限期前一粒鐘，係人都知啦

佢琴日比人打到shortshort地

搞到要官方加速就執柒左佢算啦

塔喵

幫我編更衣室置頂
想每日睇一次

OK

我覺得坐總公司D人真係腦裝屎，同政府D高層一撚樣離地

咁你唔in CEO個位？

我都想轉去寶島總公司做，日日食台妹

你本身就係CEO黎

點夠你亞太區總裁比

東區炸雞廢青一名

原來食厭左想換人

冰總可恥

你都好似有女喎

佢果個仲要係投懷送抱

Dklm 正苦收撚埋曬啲垃圾桶

首先我從冇接受過，另外我相信我已經成功解決左個問題

玩=/=要接受
飛左條女=搞掂

返工果邊想搵個垃圾筒都難

MATA上日話佢中出即飛

冇玩過 =.=
我非常清白

啲咁嘅大話

白生一到繁中台，所有人便都看著他笑，有的叫道，「白生，你準備無課迎接第五位老婆了！」他不回答，自言自語說道，「唔會課金，課金我便輸了。」便登入FGO開始友抽。他們又故意的高聲嚷道，「你條歐撚一定又無課中五星了！」白生睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白?我前天親眼見你十抽出彩光，金卡。」白生便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「娶老婆不能算歐……白貞！……娶老婆的事，能算歐麼？」接連便是難懂的話，什麼「冇左4隻限定」，什麼「最憎白貞」之類，引得眾人都鬨笑起來：繁中台內外充滿了快活的空氣。

身體機能開始停止

聽日要係屋企冬眠

幾時放假

每朝起身要大勇氣

凍死人咩

lunch仲要落雨

打緊邊爐

又可以刷心臟喇

我見到鎖鏈想死

唔識打大公

又扮
小貝都打得贏啦

鐵釘個掉落率先會吸引到人刷，屌你啲羽毛掉率低撚到

real?

大公？

我而家就用緊...

係，每場平均1-2粒

洗唔洗換人
就咁孔梅夠唔夠力

我冇試，我而家係換人隊，小貝+孔明+雙梅就一發寶具穩定100萬以上傷害，少左一個梅林就算少左30萬傷害都夠打死大公嘅

咁你仲用換人？
多個位吸絆唔好咩？

咁試下囉而家

90萬，冇問題
但我小貝技1&2滿左同有牛魔王禮裝上buff

70-90萬，otk冇問題

禾得寶3哭哭

禾寶五...

加攻禮裝點能樣攞= =

你指sup list?

200%個件

矛野 禾見到了

唔捨得食弗蘭張肥

歐洲人就用寶五小貝刷，我呢D非洲人只可以用沖田

搵五星同三星比，果然係歐撚冰總
冇粥水食，只可以食鮑參翅肚

在聚會MATA常常恥笑一些非洲人，這在正常不過了，不過也有非洲人被激怒的時候，記得在情人節女帝池的時候，MATA開服抽卡很不順利，爆死後用水瓶怒砸一位才參與聚會的非洲人，當時很多非洲人都已經無法容忍MATA的所作所為，在加上那些常被他欺辱的非洲人無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了MATA，你可以想像被10人群毆的滋味

到底篇野可以玩幾耐

利申有份打

篇野由我未結婚LOOP到結婚

給我打，把他往死裡打！

我同我千千萬萬個非洲同胞係唔會屈服喺一個話自己只可以用五星角嘅歐洲撚屌嘅淫威之下!!!!!

不如你哋打啦，好悶啊

諗住返黎搞拳賽 join?

我種子選手

你仲有無幫我on

有

仲玩2b
25

幾時有cba抽
台服開cba我即挽

過咗啦

台服出咗cba? 唔係三周年乜

出咗啦 佢提早咗開 上排好多人棄驚 佢要拉返啲人

咁你又唔去頂

前兩日同我上司頂過一次啦，基本上有咩唔合理野我都頂返過去

咁你頂開就係你繼續頂gala

香港就係咁

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

「係咁架啦」
「係咁架啦」
「係咁架啦」
香港人？「係咁架啦」

D MK出咗國特別串

中國共產黨幫香港滅族我是贊成的

d骨難出到

MK(repeat)

更正
Trash(trash)

英超最佳球員，明天我們就要回家了

仲黎

「他知道，哭是沒有用的。」

千里為奶光狂，所以17歲出道，開始了自己的直播生涯。千里第一次直播《鬼島復刻之奶光歸來》抽卡系列時，他和300觀眾抽抽笑笑，因為太過上頭，他不小心課爆了卡，銀包立即受傷，血如泉湧。

冰魂立刻喊停，要他洗洗睡。他知道，這今次不抽，限定就沒冇了，那他的「台主」也許從此就斷了。於是，17歲的他對冰魂說：「找來300觀眾不容易，歐氣匯聚就是好多錢，我能堅持。」於是，他將聖晶石碎片直接倒在傷口上，再將奶光抱枕夾著，除下褲子繼續拍攝。課了四次金，出了四袋血，直播爆死時，他幾乎暈倒。

送到M記，歐撚Mata說，再遲來一點，聖晶石就玩完了，而且，極有可能棄抗。在幫他抽卡之前，MATA讓他試下麥炸雞。 在MATA給他抽卡時，千里就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有叫麥旋風，就那樣一抽一抽地單抽著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一抽，千里對MATA說：「我來抽！」MATA看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為MATA說，如果熬不過去，他也只有1.5.3才有得再抽奶光了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己海底撈月。

從給自己最後的單抽那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地儲石，終於成為繁中台寶五奶光歐洲人。

我嘅話應該會幫台主壓晒做金方綠方

cls,冇上一排咁多潮文

我來抽！

千里台主：最近d歐洲人愈黎愈猖狂，成日都係更新完出黎曬卡，講真出黎無咩所謂，不過唔好成日比我見到­，重要係我課完金、爆撚死左時係度曬黎曬去，曬果陣又嘈，幾令人反感，個post就我嘅，好心比­個瓦遮頭你地，依家好似想霸曬成個場黎玩，當我臭四，仆佢個街，你估真係抽撚到之後你話事呀?

前幾日忍無可忍，課返十幾廿pack曬返佢地，結果第1日就曬到趕走左2大2細，之後幾日都k­eep住有，效果良好

點知尋晚有2隻無課歐洲人走黎唔知係咪想同我挑機，有隻仲問百等寶一夠唔夠用，我心諗:「你老幾呀?­」就用隻寶3金閃fing佢去九丈咁遠，繼續刷活動，隔左個鐘左右，又黎左2隻唔知係咪話得事嘅寶2黨，本身都諗住大事化小，小事化無，點知說時遲那時快，其中一隻仲開個全寶2嘅box出嚟曬，當­我「流」果隻，即刻啱啱抽到寶5奶光嘅電話出嚟，好似打椿咁拍鳩佢，重係咁屌佢:「非洲人唔好玩fgo啦！」另一隻­寶2黨嚇到即刻跑，頭也不回，拍左10幾下，隻黨2黨比我打到爆曬缸，斷左3隻手指郁都唔郁

繁中台揸fit人

大家記得去官方個願望版寫D祝福中共說話

天

Pad個新故事睇到我喊左

幾時先有假放

10000則禮物-騎輝石

申請封帳

肯定

不作鐘意快槍手?

唔會囉
個啲返去自己打飛機算啦

明白，即係你鐘意持久戰

持久戰都未必爽架汁巴…

想不停食炸雞

原來係老江湖

比利仔

老江湖先會持久戰…

係咪係大部女都鍾意大條

其實唔只女既

如果條女窿細，大條都會插到痛啦

我淨係知女方patpat冇肉，
玩坐蓮男方一定好難頂

磨下磨下ok 上下咁坐大脾會頂唔順先

經驗豐富喎

識玩一定係玩後門!

你可以搵台主玩

男人個後門有咩好玩

頂撚死你

人型蜈蚣

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人內容，
而沒人監管或移到成人台，
本來我讓千里來貴壇，是嚴禁到成人台，
以為就此沒問題。
怎知道他來到這裡，看到了那些限制級內容，
變得心理和智力開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

你黎緊機票處理左未

我個fd今日搞左退錢

屌那嗎 打左成日小太陽得廿骨 都唔夠

唔係嘛...銅素材接近一場一個喎
羽毛就真係少，十場唔知有冇一條

羽毛又唔係銅素材

係咁出棋

有注資，同亞視一樣下世都執唔到

我又冇話羽毛係銅素材

你拎緊銅素材同羽毛比呀老細

想刷金素材真係咪撚浪費果，我而家專心刷龍牙算

下面係我個人感想

地溝油掉率不知幾高

銀 銅需求大啲

睇少啲成人內容啦

他知道 哭是沒有用的

agger

Bye

明玩針對者
以後有你冇我囉

新手求加
我fd大腿唔夠粗
100 104 890 229

加左 新手共勉之

Mata子on一on，唔想用千里隻孔明

Added

啱啱瞓醒 on左

下。。。

？？？

你個隻臭的= =

千里屎眼

維伯後生太撚嘈，我只會用煙鏟版

久b好型

有QP但素材唔多唔知可以做啲乜

無錯，辣殺驚

早幾日仲話我串
篇文冇話錯你

你因為升盡晒全圖鑑所以煩，我係因為非洲人冇素材所以煩，點同？

在聚會MATA常常恥笑一些非洲人，這在正常不過了

從來只有你地班歐洲撚屌恥笑我呢個非洲人

好想刷箱呀

黑沖田幾時出 fgo冇野抽=唔g有乜好玩

個半月後

好想快d有得大爆死

黑沖不了
等cba

想刷4條羽毛，足足插左29次塔貓先得

個掉落率真係

隻南丁

聖誕？

睇完返校就聽住歌刷箱

升埋隻仇凜

性誕

新手加左了

有無人係長沙灣可以借尿袋畀我

寄咗去你屋企

你係台灣寄要幾時先到

食左M記隻雞

仲吃老麥

25

原則上我有將google sheet上粗體名同頂置文出現見人名加左次

國家會感謝你的

日服喎

自古以來日本係中國不可分割的一部分

Kfc 隻脾多汁d 平d

jolibee好食d

附近矛

該隱與亞伯

added

垃圾GAME

澳大利亞係咪夏天-.-

-收皮-

去哂遊行

新手入坑想問點解 iOS 重裝都瘋狂彈 game

你咩型號

6

好大機會係唔夠ram，建議換機

又中白貞？

其實齊格點拎

去睇FAP
佢每集個尾都有段code 入咗就有嘢送

賣5隻齊格飛就有寶5齊格

認真唔係話改活動就有咩

我打到淨番d天之杯 又冇下一關
但係又冇出齊格比me

天之杯打完就有主線拎

你係咪會將你情敵壓做綠方？

擺隻白貞同五隻齊格係倉

識玩，蕩婦一定好開心

點解母豬連結冇能登
早見又唔岩新手用

阿周那呢隻辣殺到底有咩用

術機版勁到顛

香港有得玩？

可能未出姐

ON撚9新人大撚哂唔洗做？做唔切咪OT囉

開N3未

D後生諸多藉口唔撚做，咁係咪份糧出一半呀

係唔撚做gala 你咪報上腦細度囉

D人咁撚廢，搵支筆寫住我係廢柴係個額頭到啦

係廢gala 你有能力咪炒鳩我囉

有得揀我想炒撚埋個廢柴上司

廢柴 要拍住啲廢柴做嘢

能力廢但係深得老細寵愛，唔知係咪

個個都覺得自己深得老細寵愛gala 管理學黎

幾時輪到寵幸我

你咪老細

我決定燒柒左屋企個兩本五等分

G持!

一早話四葉真女主，成班傻鳩喺度嗌三狗笑4

久b25

2乜5，冇認同過你地

保險妹無端端直接問我買左保險未？
而家個市真是咁差咩？

咱們都是風紀會巧同志，不要內鬥

系

我立即屌你老母

三玖BB天下第一！！！！！！！！！！！

12贏都冇咁嬲 比4個心機姆咪贏左

解放軍叫維吾爾族未成年少女晚上到軍營過夜

學摺被上去當兵了

各位再見

春場唔知會收幾多刀片呢？
剩係一二五黨都寄唔少畀佢應該

冇人叫你睇垃圾嫁喎

我睇我三玖bb咋

求其啦 打開熊貓網 你想邊個贏都有啦

嘈乜鳩 啲毒撚真係特別麻煩

起五飛啦

珍

希望春場下本大爆死

真係唔明啲睇動物睇到上曬腦嘅人諗緊乜

黨爭>光復香港

一日到黑就喺度睇動物 自己靜雞雞睇咪算
係都要衝出嚟嘈

食屎啦，你不如話畫本飛機漫光復咗香港咪算，使撚現實光復

send左email叫連仔執曬除左cc台既台

比動物青頭扮專一
明明每季都轉老母

食屎啦，你係現實搵到5胞胎嘅女出嚟再一齊爭一條仔先再傾啦

九唔搭八

光復動物台 解放井狗

正確

咁你搵到方法光復香港再同我講，喺度傾冇用

禾地終於可以執柒

乜撚嘢呀，而家講緊你哋班動物撚係度嘈呀，光乜嘢復香港呀。
邏輯有問題就躝返入動物台啦

動物圈子唔畀講動物嘢，不如你話我知你想點

我咪話叫你躝返入動物台傾囉。
乜盲人都上到連登

講真五等份好撚劣 個設定一開波已經注定左後面一定鳩

五等分的花嫁 (25)

送埋門口畀你

咁依度又唔講得嘅，三甩星hater IQ very low

收皮啦睇過漫畫未呀，簡而精不知幾正

今鋪我撐台豬 五等分=辣殺

你都冇睇過啦 扮乜9牙

冇睇我又知邊個贏咁勁，做埋先知

屑啲台仔仲係度乜股物股 真係毒能到

你不嬲都9UP王

你估個能個好似你咁多女屌咩= =

智力問題 唔關有冇女事= =

笑撚咗，幾個月前就講緊，到今日話我冇睇，戇鳩無極限

咁要retake係唔係智力問題

又好似係 但套野係垃圾係事實

收下把口啦

係 我唔否認

冇睇過扮專家

希望台豬唔巧嬲 禾講笑的

我話你哋班動物撚係度嘈，就話乜嘢光復香港
我叫你返動物台傾，就話三甩星hater
你就完全就無講過點解你哋係度嘈嘅原因同理由係乜，淨係識係度偷換主題

是但 你講嘅係事實

屌我幾個月前夠講緊 但你又係咪戇鳩無極限

算啦你連jojo都唔識欣賞，對你眼光冇期待

又咪想你打飛機

我唔同JOJO撚拗 冇意思的

鍾意講咪講囉，依加成個台有睇嘅大多數，你啲少數派唔滿意咪躝去日服囉

咪撚畀佢帶偏啦

佢駁唔到就會引你去第二度架

咁我躝囉

郁啲就情緒勒索人，呢樣唔畀講嗰樣又唔畀講，不如你座埋連狗個位del的地comment算啦

唔需要拗，羅浮宮藝術不證自明，係你唔識欣賞=你眼光差=五等份好睇

goodest logic

乜撚嘢情緒勒索，你叫我躝，我就已經話我躝，我已經尊重左你，而家喺你係度咬住唔放。你不如搞清楚你想點樣先啦

唔係話你低IQ，但人地羅浮宮出埋展，頂級藝術家都讚好，得你話垃圾，同大陸啲民間科學家「破解」咗黎曼猜想差唔多

明明自己叫人躝 之後又話人情緒勒索 nanithefuck

我依加想保證所有人嘅言論自由，okay？

幾時話過垃圾 我淨係話過唔鍾意 你咪撚屈

係囉你一定冇講過

真係好撚自由，我畀意見，就話呢度大多數人都係咁，叫我躝去日服。台主講唔中2套嘢，就拉埋jojo黎講話人無眼光，套嘢就一定係所有人都岩睇咁

睇av 啦爭物柒

你唔好郁啲就情緒勒索

笑撚咗，台主話五等垃圾又得，前排又笑柒人地jojo撚，我地話佢乜都唔得，屌你老母仲衰撚過共產黨

得得啦 五等分係神作 jojo 巧巧睇

幾時往死裡打？

以後千里呢隻傻狗講乜都唔使理，同李姓三甩星hater一樣level

又係你地話套野又乜又物 我講下又唔得

得呀你咪講，不過越講越證明你低智商咁解

你連後面都未睇過就話人爛尾，人地不知作得幾合理

咪撚理佢啦，佢都話明我哋講乜都唔好理，對大家都好，再嘈都無意思

佢已經定左唔睇jojo同唔中2三甩星就無得係度出聲，我哋應該尊重佢嘅「自由」

喂屌你佢連睇都冇睇就屌喎，個情況同大陸人話外國同中國一樣冇民主一模一樣

我實冇睇啦

我叫左去繁中台 咁熊貓有d h漫 就靜靜雞

條友問我要唔要畫漫畫 我唔洗講啦 就要5條女 點知佢話光復香港

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話返動物台 佢話3甩星hater 我話我躝 跟住佢話我係咪睇JOJO

屌佢老味 on99

吓 動物嘅真理就係 我要曬
理得佢五分定十分男人女人蘿白

明明就睇人搵老婆，個個睇到好似自己搵老婆咁

我就話動物撚咁肉緊，佢就話JOJO，我都唔知做乜鳩

痴線(88)再以為傾緊咩
點知係5等分垃圾

見佢哋傾得咁爽，我都上熊貓網搵本幾本睇下，再打個j，個身即刻暖曬

老實講1話都冇睇過
最根本既畫風已經唔吸引我
我要打J睇返草莓好過啦

冇睇本辣殺係好事黎

我仲未睇第2季路人

路人第2季世界級 尤其係第七集

路人
好正
希望有第3季

其實星之紋章同冠位有冇分別？
成日話啊蒂拉有星之紋章
但佢又唔係冠位
冠位到依家出得果4隻

其實冠位冇咩特別
只不過派7個高LV上限AC比7個高手用

屌 活動隻ruler點打啊 隻隻都減傷

邊關有ruler

咪用台豬隻寶五奶光一炮打死佢

活動last果關 ruler 天之杯
淨係可以用佢比果啲垃圾
最尾用左2下令咒

白色巨人

我的巴殺卡是最強的

下勁易打喎

奶光梅林三令收工

加攻禮裝

呢個天之杯用黑貞啦.....

比利仔
比利：乜牙
我：冇..
比利：你係咪悶到咁
我：係牙
比利：你想典牙屌
我：我想強姦隻貓貓mofu mofu
比利：好啦 我欣賞你
我：好嘢

我去撚貓貓
貓貓：

相信大家見倒呢個訊息
代表已經朝早了

用伯爵+特攻禮唔突滿都訓住過

威到...

高難…………用左一個令咒就搞掂

點跟，我只係用斯巴達克斯咋

啲歐洲撚屌（包括歐總冰魂）真係...點跟...

你齊圖鑑用乜都得啦

講事實

升完齊格冇柱打

升情敵
白生好大方

me強盜豬

佢哋晚晚就係你offline之後或者你出左去打free quest 個陣係你個迦勒底度搞黎搞去 就
算你係度佢哋都會匿埋一角靜靜雞唔畀你發現咁搞

性女精得

寶四老婆晚晚被人造人NTR的白生

人地玩完白貞玩齊格，你識條鐵咩

白生去ntr

鬼有你地呢啲升哂又咁勁既英靈咩
我係得啲升到基靈2既新手咋

佢地係咁賤
btw你升左馬修用埋活動禮應該會打得輕鬆

我都係用斯巴達克斯，我都想要奶光

啲歐洲撚屌真係...

禾都係用台主嗰隻

你好似都寶五喎

要呃人先要呃自己，
你睇佢成日都話自己係非洲人就知

非寶五

真係非洲人&可以用人地嗰隻英靈嘅

好似禾依D非洲人咪會升齊格囉
唔升就係歐洲人

拎出黎講啦

冇料點升

咁真係唔係嘛

術職全體寶我仲用緊蝦娘

你有證據咪拎出黎囉，你一路話唔係咁同狗鐵話831冇死人有咩分別

所以我都好努力升

明眼人都知啦

支持

J你隻百級寶五奶光啦！

點解成日要key佢個頭？

冇人撐你架喇傻西

佢個頭好似key落邊個到都得

得返啲愛千力喺度圍爐係咁架啦

樓主置頂 490#

又逼害我地風紀會

當時很多非洲人都已經無法容忍MATA的所作所為，在加上那些常被他欺辱的非洲人無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了MATA，你可以想像被10人群毆的滋味

台主太過份了

明明係你嘅經歷黎
我從不恥笑我的非洲弟兄姊妹

偽非洲人欺騙真非洲人感情……………可恥

畀你地屈

咪撚同啲風紀會嘈啦

正常人唔會明佢哋啲邏輯

咁我返去pad繼續刷rank算

有無抽拉打

抽左幾下中呢隻，
不過好難用

歐撚到

我想要555/01多過呢隻super 1啦

有冇Kuuga所有型態？

今次係得super 1玩變身，
但係要變到最後最快都要9cd，
一般快刷關未變完身已經打完

廢角

我中兩隻dnlm

可能會buff少少掛 雖然隻野啲方向已經錯左

變到最後仲要等10cd先可以用500萬大炮同7倍爆發

所以我先話情願中555/01好過

兩隻中哂

你地pad玩日版定中文版？

一定係日版，
中文版有時有d合作冇份

同一個SER黎 只係有時港版會冇左啲crossover
BTW係冇中文版的

有時都有好處，
課必中可以買完日轉中買多一次

佢都唔會課金啦

失明人士

巴打留id 加個好友

台豬又串鳩人抵佢又要XX

我又係講事實 人地又係講事實
我都駁唔到架啦

po5

幾多號重考？

聽日 後日

溫成點？

之前都溫哂啦 都冇野好溫

大不了成科repeat

repeat仲易啦,下一年當人地擔心final擔心到手震腿震
你就可以用過來人身份表示已經考過一次

呢科再repeat第三次讀了

仲好,可以表示好有經驗

經驗老到

唔合格嘅經驗有咩用

失敗乃成功老母

SV個新主戰好正，hoi bb

我買隻rin返黎日日飲佢嘅水先

真係幾靚

冇了 可能五十歲仲repeat緊

2,000円

買齊3隻放係公司用

你去日本？

禾都想

上個post po過 果時係第二章求大腿
死廢青
100,104,879,699

永遠喜歡瑪修

100,103,954,063

巴打可吾可以加我，我都想抱大腿

瑪修世界第一

執笠

999